醫管局講到紅都耳哂

證明佢誠實

講大話先會耳紅